數學炒左點算

如題
Suppose自己炒數
英3望4
中2望3
數1硬
LS 3望4
BAFS 2
Econ 3望4

我係垃圾
好驚數唔得HD都唔收
想讀Public and relationship

有冇師兄師姐分享下

1的確唔收
讀中專/魏晉/Retake

咪下年再黎過囉, 好閒唶. 大把人CE 年代已經要RETAKE

洗唔洗補下數學

Public and relationship

要計數嫁咩

考晒先再諗啦

hd 中英一定要2

唔想retake一年

數學送分都可以炒

中英一定過
係唔知數學炒咗就冇得讀

數底本身廢
我係垃圾

我都想考晒試先諗
但我做唔到真係唔想浪費一年時間
但係我數學真係搞咗好耐都搞唔掂

HD要2222(定2222＋2)冇得走

讀IVE 或做嘢
然後retake 數學

所以香港制度係咁on9你想讀果科唔會用到數

但又要你識數

冇話有13/14分係衰左個數
都有機會入㗎咩

Same feeling

當年我教文科d 女仔最唔識數學嗰個都3 啦
合格根本唔需要數底

建議樓主可以IFC跳咗落地先講嘢

拎2 根本係基本智商測驗
正正常常都拎到

樓主係垃圾

我知
樓主一定係弱智

英文好似得6成人有3炸喎

1 我講緊數學關英文咩事
2 我講緊2 關拎3 乜事

HD asso嗰啲實收

唔好為咗樓主鬧交
樓主連最基本智商都冇
根本引戰狗
好明顯樓主就係鬼

咁多科得數唔得
仲有機會收？
我想讀浸大HD(想姐）
但我現況目標係樹大HD

唔洗望啦 ou hd啦垃圾都收 有錢就得

而家有書冇人讀 好易收

冇錢
要奶政府錢讀

我都知
但係都仲係好驚冇書讀
唔想讀Ive asso 做毅進仔

我都知我垃圾
唔想讀Ive做毅進仔
又唔努力啲

Same feeling....
但係唔想retake一科返足成年學
感覺對住唔識嘅同學好陌生
最重要係浪費左一年時間

ive唔係咁差者 好多都有5科合格嫁

其實你大個左就會覺得dse好無聊

都係最緊要英文者

好多野可能重生 年長生都讀得番pt既

英文3望4
最重要係我唔想再掂數學
Retake one year

可能係
我都知自己冇可能one take pass
Maybe真係要半工讀數
只係有少少盼望讀多四年
而唔係浪費一年 用五年時間讀人哋四年讀嘅嘢

但係炒左數真係入到咩
我聽我Miss講一係Ive一係就出國讀書

hd都有基礎班

人生從來唔係直線，考晒先再諗啦。

對於你嘅人生，數學越來越緊要過中英文

理科就係

唔止啦，你出嚟社會，要學理財，基本統計知識，甚至同IT有關嘅知識都要有數底數sense

Everyone is telling me think about it later.
It is so hard not to think about it
Because the fact is...My math had already failed

你咁講其實以前都係啦

連登係數學精英集中地

從來我都覺得英文係中學以來最有用嘅嘢
除咗英文其他都係垃圾
邊個會喺日常生活中用A(2)次+B(2次）
所以我英文叫做係最好個科
我個人

比廿年前，理財同IT重要咗好多。

連登仔仲個個每個月都搵30萬一個月
個個都30 cm Tim

咁無可否認嘅
個金融市場咁成熟
係好多嘢都要計數
理財統計知識我有，但係嗰啲咩聯立方程 不了

合唔合格可能係一線之差，你未考晒就不斷同自己講肥咗一科，點算好，對你之後嘅科目只會有害無益。

你參考下啲跳水運動員，嗰跳跳得差，之後係諗點修正，追返上去，而唔係點算點算。

讀yi jin

我有基本數學sense
但係再深入啲咩體積嗰啲
我本身係個人接受唔到
所以我從來都唔明點解負負得正
唔通我借完你1000再借多你一次1000
會變咗你多咗你$2000咩
唔好屌我因為我真係唔明
雖然個個都覺得成件事好make sense

差極都好難1，除非你連基本textbook exercise都唔做

唔建議半工讀？
如果真係入唔到
我會嘗試搵補習補番個二返嚟
因為我自己有心機讀
去IVE驚認受性低易入難出

數係邏輯嚟，完全唔明其實幾大鑊

淨係你個例子我都覺得你需要由中一數讀起

Mc 13條
卷一好似有20幾分

但係我Miss話2要 18Mc + 卷1 30幾
你話

-1000+(-1000)=-2000喎 你講個例子都唔關負負得正事

唔係㗎我明㗎
我係覺得唔Make sense炸
指數嗰啲我都ok
但係你話去到log,圓方程,體積 不了不了

你話英文有用，但數學概念點都比英文grammar make sense啦 你覺得唔make sense係你未有去了解，一個完全講邏輯嘅科目，你竟然可以講佢係唔make sense...

That’s the point
身邊個個都話依樣野係數學嘅邏輯
咁咪邏輯囉 好多嘢都係背返嚟
我自己個人係要啲有根有據嘅例子先背到
好似英文咁過去式 咁過去咗咪要用過去式囉
數學就係 一就一 二就二
冇話有啲咩推論出嚟
至少我唔得
因為我真係真心廢

由細到大數學差
所以我都唔明佢啲邏輯
就係個個都話佢有邏輯
反而我就唔知個邏輯邊度嚟
可能我真係唔了解佢啦

我都係 差到冇得救
所以都放棄左重考

事實呢個真係邏輯黎 基本既邏輯係完全唔需要背
不過既然你需要例子 我再舉多個 當你還左400蚊 其實即係減少左借人400蚊
用數學去表示即係400= -(-400) 咁咪表示到負負得正
中學數學根本就係好基本既邏輯黎

我意思係-1000+400 = -1000-(-400) = -600
呢個例子係負負得正既邏輯

咁即係你數1左都去到OU讀？
想體驗下大學生涯
去Ive 又好似冇咩活動
成個中學生活咁
我都想上莊

應該我數學唔夠勤力姐
睇吓點樣考完個試先算

又唔好咁講
人生始終都要面對
為自己人生負責任
我數學咁廢我咪要為自己負責任
加油啦 路係人行出黎嘅唔使咁灰
死啦點解而家好似變到我安慰人
明明我自己灰到仆街

nvm，都讀埋中六。但點都好，考晒先再諗。

都係嘅重讀一科好過重到兩科三科

我已經係過來人
我以前會望住啲數學題喊
所以真係好抗拒

雖然我dse今屆考生
但我係你我會揀Bu
因為個名好聽啲
認受性都高啲

我宜家都係咁諗

我試過發脾氣反而未試過喊

記住，Repeat唔係浪費一年，係你之前浪費咗三年時間，用一年去補鑊。

認真唔好諗啦BU啦
入八大實無死

我弱 乜都喊
同人嘈交都唔識
一開口又係喊弱到仆街

HD中英合格，5科10分就收

我反而覺得你邏輯真係唔夠嚴謹 就算已經考完dse都好 得閒學好d邏輯第時都無咁蝕底

同意,不過攞個2應該唔使俾自己咁大壓力

呢個我反駁唔到
因為我都覺得自己邏輯幾跳脫

起碼望住3嚟行啦，望住個2又踩鋼線

中學數都係靠操啫，狂做就得。

數學永遠都有一班數學白痴捱義氣
只要你識計少少數
應該都唔會炒到好嚴重

咁就一定係㗎啦其實

我咪嗰班數學白痴囉
正如我所講
我卷一得20幾分
卷2得13條MC中
仲要個個都講到今年給咁易我都睇唔明

你加油啦已經好過我
我蟬聯左兩三年全校數學最尾
但其他科又正正常常

唔驚啦
正面啲啦唔使咁悲觀
路咪又係行出嚟
記住唔係淨係得你一個係咁
Be positive 正面啲樂觀啲面對就好

好多人都話唔收喎

你positive 過我好多 應該掂
加油啊
可能有2呢

你想永遠自認係弱智都無所謂
通常自稱數底差既人，多數都係用錯方法去學，又或者直頭係驚撚左數學而唔想去學

用岩方法去做其實真係正常智力既人都合到格

傻咗咩
我點會係最尾
我係最尾個批姐

老老豆豆
其實真係好撚迷
所以驚撚咗
咁都俾你估中
醒目

講咗咁多
掂唔掂我唔知
可能佢標準低咗都唔知
我淨係知道過咗去就算啦
考埋剩低嗰幾科先再諗啦
諗黎都無補於事
你都係 今屆DSE考生個個都慘
所以你從來都唔係一個人
剩返嗰幾科正面啲啦
考埋佢先算

你係咪搭錯線我上緊year 3喇

下係咩
Sor柒左